香港獅子山精神，同舟共濟之情，好煽情，想喊了

屌你老母，商家佬

食住自由行條水果陣有同員工分甘同味？

經濟差少少就炒鳩人，獅子山精神，同舟共濟之情真係玩鳩人

我唔係住山頂喎